我有透視眼

如果我有透視眼，返咩工可以好好利用我既技能

賭場

全職過澳門賭？

做x光機

贏得多會被黑名單

本身已經有機 我仲要做？

贏都未贏就怕黑名單你都on99

救生猿